點解寵物小精靈同數碼暴龍都會墜落成咁

pokemon 最新個太陽月亮, 見有初代主角出返黎諗住睇返個集; 點知d畫風
全部變晒智陴兒童
仲有老任又lai共lai到用晒大陸d智障譯名

數碼暴龍更加唔駛講 個tri又唔知想講咩畫風又全部copy and paste
和田光司係差唔多時間又走埋

點解係都要破壞90後既童年回憶
我都係睇返真.數碼暴龍第一代調整下心情先

sm好過垃圾tri 10億倍

xyz 係仆街芒既大結局啦

甲賀忍蛙 地位拍得住噴火龍

tri其實真係唔知佢想做乜

寵物小精靈要同妖怪手錶鬥呀嘛
妖怪手錶搶咗佢嘅龍頭地位 咁咪要畫返低齡向畫風囉

最緊要佢啲畫面打鬧畫到好細緻 又出mega進化 主角就玩同步 兩個默契超夾 又有女主角既感情線

真係癲峰之作 熱血程度唔輸one piece 火影
連隻歌都好正

同意，連隻game個玩法都變得好智障

Pokemon梗係睇漫畫啦
數碼暴龍就唯有等出新game

但係輸左

sm追追下又幾好睇

邊度智障 有無玩過

SM打小霞小剛啲畫好正喎

玩晒喇 你有無玩頭6代就真
咁大分別點會無感覺

SM唯一可取既一戰, 小剛成材屈返Z技轉頭
智障比卡超出Z技打小霞

但戰鬥畫面我覺得XYZ好D, 細膩刺激
SM個種成日誇張動態同核彈大爆炸唔多欣賞

xyz咪一樣咁垃圾 得戰鬥畫面整得好 完全無劇情 反派又無乜鋪過 去到咁後既集數先出場

墮

重睇啦

我覺得佢轉左冇道館整d咩中2病z招式真係敗筆
寧願佢繼續食老本打番道館同mega進化

第7道館之前除左睇賽莉娜之外都無野睇

其實z技同mega都係新元素姐
無左啲智障舞步會易入口好多
但無左道館就真係敗筆

完全同意
Z招式真係好低能 數碼暴龍出招咁
打島獸同島主個d task又教晒你點做照做instruction咁 咁都叫過關

柒到唔敢睇 aim緊年齡層可能係幼稚園

DP反派個J最正
寫到反派好犀利，小智班人無力對抗
最後都捉唔到銀河隊首領

DP最正係啲傳說
啲神獸真係好撚好j
電影三步曲又好睇

其實大家睇開pokemon都唔會期待劇情有咩驚喜
公式化同無咩連貫性就梗架喇 始終都係兒童動畫 好似忍者亂太郎 多啦A夢咁 當消閒咁睇
只係我唔想連畫風都退步成咁 話晒係童年回憶啊都

通常我自己主要睇 捉重點精靈, 進化, 打場館同league
仲有舊角特殊出場

DP同BW個世界觀同角色setting 各有各吸引
RS就真係無咩特別 好悶
至於XY對戰鬥既刻畫係去到極致

太陽月亮隻game好撚低能
出招前要跳舞 心諗做乜鳩？

mega無一隻靚嘅

SM先好睇呀屌你老母
未睇過收啦

tri個進化畫面真係惡夢
劇情又愈睇愈唔知點想

噴火龍都ok

乜撚野黎，好大陣大陸味

新pkm d畫風黎講BW開始已經唔太掂
不過呢方面仲忍到 因為一般黎講動畫會美化返D

假圖黎喎

假嘅都有人信

證明好多無睇開既人入黎9up

寵物小精靈抵佢墜落啦
Xy&z拎唔到冠軍真係

跟大陸=自取滅亡

想睇下Pokemon幾時死

雪拉比有撚mega

成隻塞爾號啲怪咁

你漏左龍珠

數碼暴龍出game係好正常
但一出動畫就柒 大門大開始
始終佢進化個系統複雜好多 諗新嘅再融入都幾辛苦

btw 如果佢用數碼偵探出故就正

DP正過xyz

畫風接唔接受到就好睇個人，兩邊我都接受到
唔講畫風講故事嘅話SM暫時完勝tri

唔關mega事 BW都未有mega 但d蟲類同神秘生物類已經畫得開始好奇怪

無眼睇 都放棄左一段時間

戰鬥黎講XY第一既話,DP都有第二
戰術運用得唔錯
BW小智變返傻鳩咁

唔知係咪次次都唔同人design, 又無人mon住d production
數碼暴龍好似已經變左做一個broad concept, 各有各畫咁完全無連貫性

恥笑開始

2個極端
一邊堅持20年套路, 一邊一套一世界

數碼暴龍不嬲都冇連貫性喎

寵物小精靈真係由細追到大
而家望住套野都唔知有咩好講

冇睇過近幾年PKM
有冇邊套必睇

我覺得佢係想學高達同洛克人咁, 但好明顯兩個層次

睇小智差D贏到冠軍 同比囡囡咀

屌你知唔知xyz 最尾打個part判左幾多比出面畫 1集等於6集加埋嘅價
一秒畫成12格 電影級數黎架啦

其實大陸個生意可能仲可觀
反正佢地睇慣智障畫風
你睇喜羊羊咁個陣幾撚hit

真係比足晒誠意 可能完左之後

tri可以話係眼高手低
懶有深度，做出嚟言之無物，內容空洞

其實有

的確有人串連過幾套故事入面數碼世界既時序, 但系統上差太遠令人好難locate同想像

仲要唔知拖幾耐呢, 快d完左佢啦dllm
利申 最新出個集都無睇到

其實sm炒冷飯個諗頭幾好

出返以前個d改樣當新野
隻六尾bb

但畫風太難接受
同埋z跳舞出招擺明抄妖怪手錶
出到黎真係好撚柒

呢個同意, 見到椰樹獸伸到咁長真係笑左出黎
其實幾特別; 用氣侯特徵黎解釋都值得一讚
舊時炒冷飯一味只係幫舊寵加進化

拎唔到冠軍，呢套垃圾真係應該打落18層地獄永不超生

其實畫風問題真係因為for日本d細路仔
聽講xy 係日本既收視好低
而妖怪手錶又好受歡迎
所以就搞到有z手環 畫風又小學雞化
不過sm劇情真心唔錯 岩狗狗進化個幕好正

SM行兒童向,大人唔啱係正常,用細路角度睇套野唔差,開開心心又一集
Tri就應該想整俾8,90後睇,想懶有深度,但乜都表達唔到之餘又抺殺童年回憶,咁多集都係睇佢地面對青春期的煩惱

之前XY就著重戰鬥而家SM行番日常生活向其實冇話咩唔好因為日常比細佬睇係適合d, 係轉左畫風令人一開始睇唔慣姐
唔可以因為以前既觀眾長大左而要求同套既內容都跟住個觀眾一齊成長先得架
話pkm墜落既一定係見到d畫風/新精靈設計唔岩口味就一味否定根本冇真係了解清楚而家係點

如果我地真係要求套野內容跟住我地長大
睇到RS DP就已經屌左喇

順得哥情失嫂意 市場角度老任有佢嘅考慮 我唔反對呢點
不過感情用事d 就真係只見到童年回憶黑化緊

妖怪手錶真心好睇
佢好多抽水/gag位大人先明
粵配又正
就算細個有睇pkmon都咁話
pkmon唔追開真係唔想追落去
妖錶每集都成三個獨立故事節奏快好多

想g依兩套播嘅時候有無咸濕野睇
無嘅話唔睇了

其實日月最大問題都係真主角同小智影帝個畫風
同埋起碼今輯無reset
小智仲識利用精靈特點去打人
影帝都無扮晒嘢詐死...
暫時公式戰黎講 小智仲未死過寵(除左木梟係比自己友打死)

不過真係屌你老母
XYZ輸左已經係大結局
所以唔會再追 得閒睇兩睇就算

人地pokemon主打對戰
Mega同Z都係拎黎擴展對戰玩法
你唔係對戰派而係劇情派好難同你解釋

但無可否認日月今輯的確係太趕工
睇落係試作版 簡化迷宮
同埋洛托圖鑑教晒你行去邊真係無癮

道館方面 其實已經好多人屌pkm無新意
黎黎去去都係打道館 打boss 打聯盟
日月就係迎合返佢地要求 想創新
認真其實d試練係幾有趣 亦都受到廣大好評
但唔啱你口味都無辦法
因為人地唔剩係target你依個customer

翻睇過無數次01 真係好好睇

如果真係有睇曬咁多套pkm，d劇情真係重覆重覆又重覆！

無印版小火龍俾人掉低，又係落雨！

鑽石小火猴又係類似！

真係諗唔到其他咩，新果套太陽月亮真係on9到一個點，

小志仲要讀書，話曬都係卡洛斯聯盟第二名，

掉佢去小學，你話加係無印之後就話姐，

而家高不成低不就，出技出到好似雷門十一人咁，

唔知迎唔迎合到新觀眾，但一定趕舊人囉

因為只有兒童向先係佢地收入來源
我地啲老嘢永遠唔係佢地target
所以冇得要求㗎啦
佢地點都要配合依家啲細蚊仔口味

sm日本收視高過xy同xyz

使咁多錢收視仆直你話要唔要變啦
今代sm改咗用電腦畫

講得好

利申 死忠

見到弱智每集都重置真係無哂癮
其實你話去第個地區要擺低以前嘅寵，重新訓練過當中嘅培養過程係幾正，但唔好連弱智嘅經驗值都重置架 每次都鳩柒一排先話吸取教訓成長
屌你老味你條長春智都成三十幾歲，仲想成長幾多次

DP都屌

拉打都係，越出越低齡向，啲造型

SM 風格唔同，點比

拎架巴士同跑車鬥快

SM 睇落去好輕鬆，都好多搞笑位，有睇幾集都知絕對唔差，咩撚嘢墮落

果啲睇少少就沖出黎屌 由佢喇
上面連雪拉比mega都講得出就知咩事喇

單講戰鬥嘅話，dp肯定好過xy
dp嘅戰術性，驚喜程度大過xy好多好多
淨係進攻保護同清毒釘火猴已經嬴xy 10條街

大咩陸呀
非洲大陸定美洲大陸呀

舉個例啫，因為dp個陣正值我地慢慢變成人 我純粹反駁緊要求套野跟我地長大

冰之噴射水柱
億萬衝擊後瞬間逃走
鐵尾二連擊
近身打打地逃走
火推清毒釘

當然仲有攀登岩石

當然明白，當為左pkmon有足夠客源繼續生存一定要咁，咪掩埋眼當睇唔到算

你覺得呢

泳氣鼬 火猴

仲諗住我pokemon go個account遲下升夠40lv就可以跟隨智叔開新account reset
照咁睇我都係繼續算

土台龜進左化真係廢左勁多

其實套應用獸ok 既，係套tir 太垃圾姐

墜落

留名待笑

Dp個華麗大賽先正
小光超好J

新個套抄W好返d
上套bb戰士眼真係屌左出聲

Pokemon已死

ｓｍ有撚重置

SM其實幾好睇

不如你講下有咩分別令你不滿

我現在的心情你怎麼可能了解

其實真係得bw有重置
AG果陣影帝同小智經驗都仲未高
DP真司一開波已經係同小智同一水平打過好多聯盟
XY毎場小智都贏得精彩 做埋翔太師父
SM暫時完勝 未輸過

Agger

bw小智差唔多冇靠過自己贏火箭兵團

咁勁都無得贏

究竟bw做過d咩嚟
利申知道bw黑歷史直接跳過冇睇但其他gen睇曬

有邊集值得睇？

黑龍搞到影帝出唔到電招
小智挑個啱啱做訓練員機
小智見到影帝唔識出電技嚇到呆左比人用5lv草蛇秒左一個月前仲可以同拉帝歐欺打平手既影帝
幾集之後 影帝打道館比隻水猴撚狗咁撚
再幾集之後 小智比個新人3打5秒殺
打小菊兒諗住用地面系一挑三
點知on9最後靠影帝carry 1打2
勝之不武 用6隻寵打人3隻仲有面拎人徽章
聯盟比路狗撚狗咁撚1打3

已經對BW動畫全無印象

日本d動畫好似做唔番以前果種好睇既感覺，以前明明輯輯都好正，輯輯每星期都追
爆旋陀螺，激鬥戰車，超速搖搖，數碼暴龍，洛克人exe

依家d動畫好似帶唔起個潮流，以前d動畫順便出埋個玩具，個玩具仲要好岩小朋友玩，依家d動畫除左依排既陀螺都冇乜，就算鐵血的孤兒，講真唔係俾細路睇，吸引唔到d細路買高達模型，依d細路淨係識玩手機，唉

不過其實都唔可以怪d細路既，依家d怪獸家長逼得d細路太緊，基本上連睇電視既時間都無

可以講既係時代既步伐變得太快了...

６打３其實無乜野 第１代有ｄ徽章都係好彩／靠關係拎

第一代有一半都係呃番黎

睇標題仲以為屌緊應用獸 明明幾好睇

請問點墜落法呢

開親依類post結論都係人變

講真我一路都懷疑屌小智贏唔到決賽嘅其實都唔係由XY頭開始睇嗰啲嚟，跟住日月一集都冇睇過就屌變畫風唔睇，同佢哋講日月有幾好睇真係晒鬼氣
講到尾就算畫風唔變你咪又唔會睇，一味話小智贏唔到決賽就唔睇，到贏咗決賽我又唔信你真係會返去由第一集睇過喇

煙肉

一味屌日月畫風
其實你知唔知日月劇情評價幾高

話我打手都咁話

收視都高過XY

主要係打島主同島獸個模式 同埋z招式d on9舞步
不過我承認十幾年玩開同一個模式係會對新事物易抗拒
戰術系統方面無大問題，同人對打個樂趣都仲keep到

改唔改都有人屌

我其實幾buy 第一代個玩法，
感覺真係似冒險，一唔小心真係會無命
同埋比較突顯到主角個成長

但XYZ 係令到香港/外國都好多人睇返，
如果d畫風冇問題，佢新劇場版做乜唔跟返SM畫風

你覺得係兩批人講唔掂數先要分畫風？

夏威夷風情

有幾撚高呀 我就睇左大半套sm近排冇再睇啦
sm只係做番d懶好笑劇情 日常 keroro類劇本
扮比卡超果隻同武藏係高汁 但成套咪一般日常向 有幾撚高質呀

咁點解釋sm收視高過xy

有冇諗過唔係佢做唔番以前既果種感覺
而係你唔再係以前既你呢

收視高改變到sm劇本其實都係普通料e個事實？
事實係佢畫風樣衰故事都只係一般冇咩特別
上面仲好笑 講到d人因為xyz接近拎到冠軍所以先番去睇 拎完冠就唔睇乜乜柒柒
根本xyz拉番好多冇再追嘅人去睇 係一個好好嘅契機去比小智拎完冠再開個新故事

新故事新主角都黎到夏威夷一樣得但就捉到鹿唔識脫角
望住陪自己大嘅主角個on9樣做d白痴野去引你笑 sor我唔覺係高質
如果佢地劇本目標係比細路睇 你地已經覺好掂 我就真係懷疑你地個要求係咪低到咁

做生意緊係市場為本
市場要乜貨就俾乜貨

所以咪比東京電視台撚狗咁撚我地
佢地心諗 你班老屎忽 小智輸左你地都照睇架啦 倒不如將個target擴展到班細路仲好

申利 2013年10月XY第一集追到結局
日月有興趣嘅集數先會睇依家

除左bw睇哂

?了?
咪講過，如果係自己長大要求唔同左，睇到RS都放棄左啦 點會係今日先屌?

咪講過，如果係自己長大要求唔同左，睇到RS都放棄左啦 點會係今日先屌?

可能我地無咁神聖
鐘意一個人係想一個人過得好咁 我未做到

sm收視低過xy

我估佢地想講d新題材 例如講一隻pkm會死咁
但我覺得真係未至於高汁到可以carry到套野同補償畫風+style嘅大變

人地光明正大轉風格做咩要補償
一睇睇緊張緊湊既劇情,一套輕鬆搞笑,
轉下我覺得冇咩所謂,橫點SM遲啲都會完,一輯試下都冇所謂
而且又唔係真係好差 起碼比起BW...
不過上面有人話 keroro劇本
咁計就keroro好睇好多

不能認同你呢點
好多人咁sad係因為 第一次見小智咁接近冠軍，但都係輸左
無論實力上, 定係個一刻見到嘅希望，都係
即係好似石英聯盟咁見隻噴火龍係到訓教都知無希望架喇
而且xzy 對面隻老噴中咁多招都無事，開外掛咁 咪更唔甘心
第一次睇個d, 無比較 無睇住小智逐個league去成長，點會明白個種可惜
當然我都認同引發到觀察咁大共鳴 都係一種成功

今日睇完打道館個集 屌你小剛MEGA進化個陣真係好撚熱血
睇睇下突然間好懷念第一代小剛小霞小智去旅行 小剛真係好正

AG有集講小智搵初代3主打對戰區法老 都有d相似feel

我覺得數碼暴龍ds啲劇情都幾正，
編劇都有落足心機度個故出黎，
01劇情其實好公式化，敵人出現->進化->更勁既大佬出現不停loop，我覺得ds好睇啲其實
利申返01-05都有睇

根本就係所謂既老屎忽成日係到屌新作
成日話鳩ds 大門大獸一個打天下
就完全唔提下入面嘅劇情
最起碼我覺得ds後期打皇家騎士同世界樹真係好好睇
但永遠有班人衝出黎屌柒套嘢
話01-04 先係數碼暴龍

老屎忽淨係buy1同3

其實我唔係好鍾意pokemon咁多輯都唔轉主角，但次次轉左系列又變左個人，舊怪又唔拎，又唔識長大。
利申返先，我由紅藍綠寶石開始玩pokemon,動畫就唔多睇，game就集集都玩

02個連貫性真係好低wor，無論劇情同系統都係
又係咁玩口遁

04世界觀就唔錯，不過角色刻劃方面比較遜色, 但未至於完全抹殺

玩撚到直接用拳頭咁破格又有咩可能唔媽叉
個陣4連數碼獸拍檔都冇撚埋夠有人屌啦
冇啦啦走去變既有模式就預左有批評架啦

老屎忽觀念
01 最好 童年回憶
02 01續作 當然好
03 又新主角又玩卡又合體 現實世界劇情多過數碼世界 最後boss又做乜撚
04 我想睇嘅係好似01咁有個主角係後面大叫同指揮數碼精靈而唔係變身打怪獸囉
05 痴撚線 大門大獸一個打晒啦仲睇乜
06 數碼合體 做乜撚

04真係接受唔到冇數碼暴龍，硬係覺得爭咁啲咁

佢想表達人類意志所衍生既數碼之魂既力量姐 其實大門大老豆仲勁 05有啲變左熱血王道漫既感覺，但係我buy

SM好多人話遊戲劇情係好正，係動畫on9見到個畫風都唔想睇

02好都講得出

Xyz係成件事好歐美既英雄主義，尤其最後打反派個度。不過動畫神隱哂三隻神獸我都係第一次見

DP講創世，d遺跡同冒險元素係咁多代做得最好，多得寶石版舖路
但講故事BW好睇同宏觀得多，少有地深入較為哲學既問題。但可惜老任眼高手低

DP打聯盟唔好唔記得有個仆街神獸廚，就係佢令到套野低汁哂

但之前都好高汁
神獸撚真係格硬令到小智冇冠軍

呢個概念最先係DP玩先，無殼海牛同蓑衣蟲唔同地區會唔色，係SM先開始玩埋屬性亞種，呢個design活化舊寵係幾正，格拉格拉同六尾一家我都好鐘意

DP令到冷門寵有進化加番實用性其實唔差，成堆420490種進做540種出場同選擇機會多左，不過咁多隻唯獨紅唇娃係未有第三階進化

細心d諗DP成個劇本係對遊戲hardcore玩家嘅一個好大諷刺
真司，神獸廚甚至J都唔例外
所以我一直都唔明神獸廚有咩好嘈
作為一個前pokemon hardcore玩家，當年係睇得有d感觸

我除左好細個會用神獸打天王，好耐冇組過有神獸既team，你諗下一隻利基亞冥想三次仲有咩打唔贏
Btw DP遊戲銀河團boss個BGM真係比到壓迫感我，d寵又勁又屈，post game story又好玩，動畫小火猴個成長又好睇，打聯盟大聖出場個度真係睇到我眼濕濕

其實格硬話神獸廚整輸小智
咁不如話真司讓賽
土台龜 圈圈熊依兩隻神寵佢都唔帶
佢應該expect小智一定會出影帝同火猴
土台龜可以完剋影帝
尖石攻擊可以擋火猴
明知玩毒釘場 都唔帶根性圈圈熊出黎 (動畫毒釘場會變成雙方掂地就中毒)

數碼暴龍正宗捉到鹿唔識脫角 動畫同game 一樣越出越唔掂
明明一開始同pokemon 至少都打到個平

我諗起當年有人真係研究2隊用遊戲角度對戰邊個贏面大
小智隊好怕冰真司雪女又快過小智全隊
但係真司隊怕地+岩打擊面小智隊一強化成功又係好易清場
結論都係睇操作

我有睇呀 仲故意去森林(好似係)生活返一晚 真係好正

神獸廚真係好正 根本係反映緊我地D 玩pokemon既玩家(部份)

因為PKMON有GAME長期帶動人氣
而數碼暴龍家陣仲有冇人玩暴龍機
而且01人氣咁勁係佢本身質素夠高
之後個幾代邊有咁好質素

大家點睇ag(遊戲 動畫 特別篇)
因為個人黎講好鍾意ag
但發現好多人都buy dp多過ag

咩大陸譯名
明明係台灣譯名

動畫略顯遜色，遊戲就加左唔少重要元素，同埋支線劇情上好俾心機

特別篇不嬲都separate 唔評論

寵黎講自初代之後 個人感覺ag畫得最靚

TRI唔知係乜
我剩係知琴日開始無聊DL晒APPMON黎睇好睇到停唔到
20周年真DM

3 4代邊有咁差

01有幾公式 你可以係50集入面睇緊班細路點樣成長緊
去到超進化果到 每次表現細路特質果時 都係講緊佢地點樣成長
睇落都係打怪打怪打怪 但如果你將成個焦點放曬係D細路到
就知其實故事刻劃上係好有意思

game唔弱智囉…

係lai共就唔會中國連行機3ds都冇得賣啦

根本係老任戇鳩，原本中港台都冇地方叫寶可夢

其實一直都我避game e個問題但係想當日個個咬牙切齒話唔再買pkm game嘅人仲有幾多個堅持到
唔好話唔買switch啦 唔買pkm都做唔到 其實都真係抵香港人咁低賤

tri真係好大反差，頭兩集都還好，有講佢哋成長同面對現實，之後就亂咁嚟，又無啦啦重啟又盛，又無啦啦加世界樹同皇騎個設定，原本01撚有世界樹同皇騎，有皇騎一早秒撚左小丑皇，套tri真係黑歷史嚟

問題寶可夢係用普通話先啱音
廣東話完全唔係呢一回事

真係會奇怪點解係日本仲做得住

而家你係咪當台灣係中國一部分先

大陸就不嬲有用過寶可夢呢個名既

我冇記錯既個啲多只不過係冠軍戰先多人睇姐
仲記得個期FB不斷有廣告係咁吹奏小智攞硬冠軍

數碼暴龍04最好睇 不服來辯

個個就算唔係套套睇足都好 你細個睇過pkm
都期望佢有一日會拎到冠軍啦 我唔明因為冠軍戰先多人睇有咩問題
如果細個無印一集都冇睇過 拎唔拎冠wfc

冠軍戰日本收視好似好低😅

真實pokemon個live時間邊個會睇到, 個個老fans上網睇或者download啦

劇情公式化同佢係寫得好有咩衝突
同一條公式可以唔同寫法既啫

不嬲都唔係
係老任想統一
改完果名用係果度先
如果係奶共精靈呢兩隻字係多餘
老任果次仆街但唔係奶共

10年左右大陸已經用過寶可夢呢個名
好耐之前上網查的

係老任出手改的
支那從來都冇人用
係叫口袋怪獸定怪物
個臭朵係三地都屌架

印象中冇十年咁耐
應該6~7年
我都唔肯定
官方定完其實冇通用過

ok明了

一直都屌佢統咩野一ja 唔知三地有咩問題就搞少兩樣野啦
仲要懶係好人咁有幾隻係用番港譯 屌你出個繁體全體都係台灣名根本冇人屌
唔理香港咪唔理lo 反正大把game都係咁架啦

其實最大問題都係老任逼鳩你讀皮卡丘做pikachu姐

而家就係有班明明本身都冇玩，除左比卡超就噏唔出其他pkm名既人係度嘈話老任破壞佢地集體回憶

主要係音釋名搞到香港人讀唔岩音 有d其實改得幾好
蚊香系列拎走個蛙字改得幾好

音譯真係冇解，比卡超俾台灣人讀咪一樣唔岩音
我諗唯一解都係要等老任肯揼多舊錢出黎分返開港版同台版翻譯
呢樣野我有個遊戲業界朋友講過話咁做其實成本係會高好多
點都好其實我都係想屌柒d集體回憶大晒既人
佢地可以癡線到走去d台灣page度話佢地唔識乜撚野皮卡丘，又話自己嗌開比卡超
完全冇諗過皮卡丘都係人地台灣人既集體回憶

咪唔撚好出港版lo 全部用曬台版就乜事都冇
係老任唔識做ja 不過唔緊要啦 香港人都低賤開 唔差在多一兩樣啦

由第6代開始pkm巳經變哂質啦
Mega進化完全係毀滅性嘅創新
新一代SM仲要玩妖怪手錶同劣畫風

mega係為對戰而產生既野

仲有apm
不過岩岩完左

終於有人識欣賞ds果代
首進化歌都熱血啦

其實任記好明顯每代都想拉快對戰嘅節奏
gen5下放天氣特性落非神獸精靈搞到環境超失衡
gen6開始改弱天氣特性，但又唔想搞慢節奏，就設計左d超高攻嘅mega進化
gen7我冇研究開，但z招式係一次性幾乎擋唔到嘅招，都係拉快對戰節奏嘅一種手法

其實數碼暴龍1~5都冇問題，始終入面只係一堆數據，所以就算d人合體又好，變身又好都唔影響個世界觀，劇情最多都係話02班友煩膠，03 boss要打班柒頭病毒，05大門大獸啫，我都係去到合體戰爭取消左個等級系統同設定太肉酸先頂唔順棄左

90後表示
好睇無睇

Sm睇得好舒服 睇緊個陣會笑兩笑咁
畫風變成咁都有一番有趣既風味呀

要屌都係屌4啦
大門大起碼都有yylam
4自己人型變又想抄鳩3個究極進化

因為佢地死唔斷氣唔捨得完唔識得見好就收

反而其實xy日常會有悶位，但sm日常都幾有趣

sm戲情豐富好多
唔似之前正係識打道館

有冇諗過玩創新果班 係80 90後
佢地點解自己毀自己童年

數碼暴龍：一切都係東映嘅錯

Tri再差都好過Pokemon
Pokemon 拆CP換女主
數碼暴龍起碼阿空美美小光冇換
而且太一芽心 大和阿空 光子郎美美 阿孟小光
都是深入民心的配對

咪on9

其實04唔計冇主角冇拍檔都幾好睇
佢地好多時會見到d敵人係強到點都打唔贏但講佢地點樣變強去打贏

但最敗筆係後期得兩個主角可以進化打final boss其他人就企側邊食花生

最後一集唔係五個合體咩

但自打基路比獸同六翅獸兩條o靚既時候其餘4條友係度食花生

其實暴龍機同digimon卡game出過其餘四人既人獸戰魂進化，但係動畫冇出過。然後人獸戰魂融合之後打左幾集又變到得番拓也同輝二融合十個戰魂
最後係金剛武神獸先一齊合

Pokemon最墜落就係俾人拎嚟同digimon擺埋一齊講或者相提並論,
Pokemon出咁多年出到第七世代都可以賣到過千五萬隻。
如果咁都叫墜落嘅話, 咁Digimon叫乜?

Digimon幫東映搵咗幾多錢?
日本有冇Digimon主題館?

要改節奏嘅, 單打削回血技, 雙打刪走保護咪得

深入邊度既民心

呢個真
失衡到一個點

咁快上到位?
如果講pokemon 幕後好似無點換血

中後期悶撚到

真係會冇事咩？咪又係會有人嘈出得台版點解唔出埋港版
好多人以為係google translate咁㩒個制就gen到套新語言架啦
而且你睇好多人台灣同大陸都唔識分
利申返先我都覺得老任做得核突
但我諗唔到有咩方法係唔揼本又滿足到所有人

PKM劇情, 感動位, 日常都係無印+金銀最好
戰術就DP, 果陣嘅小智係巔峰期，好多好正嘅戰術, 打聯盟又有D舊寵出下,仲要有竹蘭
去到BW變左弱智仔,乜都唔記得哂,連唔可以帶多過6隻都唔知, 比卡超洗走招高壓電擊, 又冇用舊寵, 成套都垃圾
XYZ前期麻麻, 基本上去到後期先好睇返啲
SM 啲畫風

台轉港都係七百幾隻精靈改下名姐，都唔係好大工程責掛

食花生都唔緊要
次次拓也同輝二都係為左救佢地4個同波高問答巴達獸而輸

係咩？
有咩例子？

雪地果次
劍皇獸用速火砲打爆佢地部砲車
輝二救佢地硬食

仲有一次係守城堡果次